其實有冇人覺得近排d連登post有d悶

咁多反送中post我明 香港水深火熱之中大家想討論多d反送中我都明 但係真係好耐冇睇過連登d on9 post la 唔知仲以為我上緊d咩革命group

唔覺，你咪啱啱開左個弱智post，笑到我反肚

去死啦你

香港就死你仲要fun

悶得過遲啲立咗法嘅連登？

睇on9 post唔識上香討？

晤仲意睇 咪晤好上囉

咪推呢個post
負評完就就走

係 好行唔送

各位唔使覆 唔好推佢post

建議你返大陸就得
一街都係on9仔

連登係香港革命力量

大獲，顛覆國家，死罪
廿三條立法點算

得la 得la 明la 明la 連登e排咁多革命post 開個冇立場嘅post只要唔係關革命事就多負皮 連登仔真係

btw其實開之前都與jor多負皮

樓主英明，請問老母俾狗屌死未?

你咪夠哂on9囉

你鐘意啦 你都係想嬴姐

證明成個連登人人都淨係諗一樣野

連登都無得你上啊之後，乖啦。

躝啦on9